【改詞】那誰 (致香港人)

你和那誰那天交手
那沒名字名號的妖獸
元朗夜惡賊劈傷親友
望見兩警 轉身走
但上環防暴專業射頭
棍有加裝 個女幫辦折壽
讓建宗悔疚 道歉像隻狗
激到警犬凶佢要佢即走

若是累 想粒水
就望實 那誰
誰人無辜都推
摧鬼妹脊椎
專登侮辱記你老母先衰
有Pass照轟炸扮不知攝記在這裡
聚集地 通知書 亦落力廢除
連遊行結集也不去面對
黑警充大帥 諗起 你就要吐口水

有時阿sir變得溫馨
配合何氏和白衫高興
互信合作令漢哥心領
大眾報警 冇得傾
是突然埋沒專姓大名
過氣tear gas卻會通街索命
射上屋最爆 射細路最英
警察不懂執法卻這般魔性

活受罪 想粒水
就認住 那誰
誰人無辜都推
摧鬼妹脊椎
專登侮辱記你老母先衰
有Pass照轟炸扮不知攝記在這裡
聚集地 通知書 亦落力廢除
連和平結集也不再是對
黑警充大帥 港豬 會記住這警隊

同伴撤退 制度被壓碎
不見得 遇到官警鄉黑要恐懼
不佔中西區 都要將post推
轉方式再去

若剩下 一張咀
就鬧柒那誰
除名無非心虛
虛假的廢蛆
一早 變做了 國安B隊
國徽勝一切
被北京控制是衰退
沒事歴久不衰
特別是那誰
連調查 佢地也早晚面對
啲狗傷害你 可否就當做證供
完整佢那極折墮失格失職之旅
不必憔悴
香港嘅兒女
世
界
之
最

重溫下警狗點對市民

希望有人唱

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

摧鬼妹脊椎？ 推定摧？

已經錄完 有冇巴打幫幫手整條MV

點解要用蘇永康既歌姐, 條友奶共奶到pk